我係古亞達度就唔會讓7號波衫出黎

試諗下 可以同牙朗同場同隊 但係自己著住7號 威到 到時曝光度同知名度一定大大提升 踢得好少少分分鐘搶埋牙朗鏡

所以你唔係

你唔讓出來 咪賣鳩你走

確定要賣？ 咁大損失會做咩？為左c朗咁做

有幾大損失，
以牙朗咁既身體質素，踢意甲綽綽有餘
古亞達度今年都30啦

球會洗撚要你同意咩 馬斯亞都係咁樣冇咗件9號

古惑大盜到底會有幾古惑

古達度呢啲撚屌，事但都執到件啦

Are you sure?